筆隨風擺載春秋

呢排頻繁地諗起故人

「你個名點解？」
我冇用果個名好耐啦

唉

果時其實幾好
種感覺

都係開個咁嘅post自言自語

點知你又會入黎陪我
然後就推到1001

幾掛住啲時光

生活都唔同晒啦

其實果時有幾個人
不過全部搵唔返lu

都好嘅，全部都有前進

果時最鍾意吟下詩作下對

同埋叫春
歌詞post啊

我都話我有好多方法令人討厭我架啦

其實都幾辛苦
好似無底洞咁

付出幾多都係咁
反而人地嘅說話仲有效果

我幾鍾意呢句

收嗲啦

對唔住

好唔明點解...

嗌交？
屌你13唔好恰女仔啦

冇啊冇啊
我淨係恰濛狗

點解你可以晚晚都唔瞓

佢有 同我一齊訓

搵我啦bb

汪汪汪汪